匯豐同渣打同價，買邊隻好

2隻都有貨

識貨

個人睇法, 渣打好過HSBC

兩隻都唔建議要

渣打供股記錄令人擔憂

與其買佢地蝕錢
不如直接比我啦
免你手續費